「金錢足球萬歲」布力般流浪 對 利物浦 6

怎麼了 利累了 說好的 攻中呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了

引戰 topic

與其話唔啱打法不如話佢唔夠全面 適應力低

Topic想點

你痴線架

有咩問題

預計到黎緊一年都比人bin c

無錢買攻中仲算唔算金錢足球

又話有Alisson唔使攻中？

英超第一場對有工程師同陣容革新嘅西咸，凍過水
Alisson 派少少膠都一定比人笑到碌地

有d擔心自己係水貨

Ox唔傷都話算數 依家咁樣都唔買下年又係四大雞胸

買啦買啦
D錢又唔係我比

咪撚賣人

利真係次次一啖砂糖一啖屎 今次暫時唔賣星 但就同你講一個有位有前途既球員未開咧先收咧

好想睇基達係英超失敗

呢下好撚傷

對真big4 有危

真係就好

哀兵必勝

買個draxler返黎都好呀

Lm

好好tim啦LOL
但係鬼會買...

溪錢足球就有利份

留意到上季冇咩比人期待既水貨 ox jelly都踢到識飛咁
沙短係咪準備要做世界第一飛翼

其實我like佢多過飛機
不過打完世盃啲人唔多j佢

學下PSG
先借後買

我好期侍短撚啵

仲有成20日先開季，公海已經開燈post ，之後又屈我地季前打曬j拎硬英超咁

走古簡傷張 入返兩個根本係打個和 應該買多個中場啦

屌 慣啦

其實我覺得鏝可以連冠到

基達仲要係上年買

今季應該會俾鏝雙殺

之前預11月復出 我都估到冇咁快,但估唔到嚴重到成季收咧
基本上玩完 可以轉行

張仔打爆發 輸完唔知仲有幾成 最怕好易再傷

傷

Fsg 壓價又然

其實而家利嘅net spending係點?

Hi net spend boy

唔差在換埋John Achterberg啦
一陣又俾佢膠化

唔計Keita
17/18年冬季加夏季總共賺左5M英鎊
然後就係18/19既Keita Fabinho Shaqiri 用左106M英鎊
即係兩季夾埋各使左53M

賣Ings Origi 入返個高效前鋒 間唔中打442
都夠

連登利要一直哭song到季尾先夠正宗

後備好多要清 清得就清 唔清就外借練級

屌你老味公海個撚個抽鳩我利水

Those net spend boys

新中場夾熟又要夾埋未歸隊班主力

有成7個人可以比fsg清走填數
賣人比d力夠買埋fekir

快撚d賣史獨mkv啦

官宣左未

班友都唔知條數點計 咪由佢地嘈囉

行步路都抽架啦 咁上心做咩

正常架
唔係邊有痢 猁 鋓

多阿記成1M

波台就唔好咁認真啦

波台最出名係痴線佬

人地抽你時你都抽人啫 上波台咪太認真

佢哋葡萄啫

有野沖喜未

我地有咩好比人葡萄

艾利神confirm著幾多號未

都未簽

Alisson 有無係羅馬玩波出過事

買多個攻中 超級金錢足球 我即刻quiet 以後唔反FSG

It's understood that #LFC's summer spending is done, unless something changes. [Mirror]

屌你老母FSG

屌你老母 Ox重創bo

點解無啦啦會放風話alisson係last transfer 無見過有其他大會會公開講今季轉會已完

會唔會係俾壓力里昂

會唔會諗得fsg太醒？

你當lalala, 老母，米拿，木橈 死架

阿個愛美麗有講組軍完成嘅 係利同阿囉

阿森納

木燒就算啦

ox重創高普一早就知
所以唔算bigchange

士砵亭d解約兵點 無隊爭

普通料

fekir假架原來

買多隻龍虎切可以嗎

之前吹買克羅地亞後衛又係假？

done deal未

The Roma goalkeeper is set to join Liverpool in a £67m deal after travelling to England on a private jet last night.

He will undergo a medical with the Reds in the next few days and will reportedly sign a six-year deal as he become the most expensive goalkeeper in history.

Sky Sports

Nabil Fekir transfer off the table after Liverpool complete Alisson signing

我黎未

有機會沙基利打右邊 推沙拿上前面 綿龍落少少打假9

4231

It’s ok

fm睇沙基利都係可以打到攻中,創造力都唔錯

上年Stoke試過，幾勁但無右翼頂佢個位要diouf打

比加比加

沙一招

沙基利代替左費基亞
然後原本費基亞筆錢用黎買艾利臣

FSG又然

唔計基達，今個轉會窗都用左120m左右
又然

“From our perspective, he is someone who makes a big difference to the squad and team because he can fit in so many positions in our system,” Klopp added.
沙狗打十號位

應該都唔錯既,係短D囉

係model唔爭氣 如果唔係呢筆一定唔會洗

關鍵王沙短 人未黎已經影響哂成個轉會plan

即係又可以繼續屌fsg啦

馬高域，利物浦唯一希望

咁前面3個搵鬼做替補

熱身賽都冇得踢

馬高域

O力子

OJO, KENT

如果就咁完轉會，其實只係加強左中場防守能力同龍門

陣容深度/攻力其實都無咩改變

好呀，屌慣咗
屌下高興d

打下游球會都未夠料

賣淫未

沙狗唔計？

馬交域咁就留左係度4年

有個比人告
有幾個已經簽番約

仲有大清

原來而家先24歲

仲番去,未比球迷打夠?

攻力已經好勁 上年得失球46 英超第二高

有段時間唔差 做過br救命草
但搵佢打wb真係害撚死佢

點解永遠都唔可以買齊人開季 劇本下年先再買攻中又有人要走了

比人打同冇工開 你自己諗

認真
左翼位點搞

仲要借走wilson

沙基利~張伯倫
25古~keita
can~邊爐

好似差唔多級數

摩

力子英斯

古個度直頭廢左啦

法邊>>can

排骨

d人盲反 古走左就弱化
同阿狗笑古天奴都可以正選有咩分別

邊爐唔似咁快適應到

水貨FEEL

歡迎CAP圖

古走：冇左一招同罰球，冇左人死扭拖慢攻勢

沙gay利罰球好似唔錯

不過基達有反搶

冇冇佢同綿龍d配合

當日有人話古走利都唔會廢左 講到毒瘤咁款添

以前25古都係唔識射，練練下就得左，希望salah都得

古都有啦
前面個個都搶得

好記得上季有球罰球
軒隊射之前舉手

仲未有alisson d偷拍相架

ali 偷拍 無碼 流出

其實改沙短打攻中唔係問題
不過要買返隻後備翼，沙拿文尼唔洗抖咩
wilson又借走

賣走大師兄 馬高域 兩隻膠龍 屌摩
蘇蘭基 奧力治或者借出去

Fabinho係咪仲未揀number??

Fekir deal progress
Liverpool are moving closer to securing a deal for Lyon captain Nabil Fekir, says Bleacher Report journalist Dean Jones.

Jurgen Klopp wants the French World Cup winner to add another dimension to his attack ahead of next season.

And Jones has revealed Liverpool are back in talks with Lyon in a bid to get Fekir on-board.

"Am told Fekir now progressing well again... This could be a defining week for Liverpool," wrote Jones on Twitter.

A deal for Fekir will follow hot on the heels of Alisson Becker’s anticipated £66.8m move to Liverpool.

睇youtube見Alisson成日喺禁區及波 喺英超應該出硬事

型

唔止 D波仲撲向前 好易執雞

仲放咁多，唔會買人架啦

有D波好近好快要救到已經難 比model撲都唔同你撲啦

金錢足球 爽！

訓地都唔訓啦試過幾次

哇 好假呀

預見到未來
出一次事已經夠公海出返十幾廿個post話唔係咩史上最貴龍門咩
然後又會有狗改名做艾利臣愛助攻

影相唔靚緊要啲

呢堆有冇人都冇用啦

Mkv登基

咁多隻獌狗最智障就係佢
你笑老虎屌卡都算
VVD 都笑就知佢係on9 冇得救

唔好再j

做利記e wo b

做利記cr7

睇果d廢鳩把撚咩

Moreno is currently preparing for his fifth campaign with Liverpool, with the last four seasons yielding 136 competitive appearances in competitions including the Premier League and the Champions League.

However, not much during his time at Anfield has given the Spain international as much pleasure as captaining Jürgen Klopp’s side in a warm-up match at the home of National League North outfit Chester FC earlier this month.

“Yes, for sure it was one of the best moments I’ve enjoyed here at the club, being able to lead the team out, wearing the captain’s armband on that shirt with that badge,” Moreno told at Melwood.

“It’s something that I’ll remember my whole life. All my family and friends were really happy for me.

“Of course, everyone knows it was friendly game but for me it was like a cup final. Being able to wear the armband and be captain of Liverpool is a massive deal for me and like I say, I’ll never forget that moment.”

隻狗燈到利入決賽 唔好怪佢啦

呢件垃圾都踢到5季

136場都唔知有冇13場好波

屌摩仔
His heart still at LFC

不如再造佢打LW

佢單騎入波果時大家都j到出血 個個叫佢新巴爾

曼狗某部分係好撚自大
自我感覺極良好 年年都最已陣黃金陣容
明明自己買啲人返黎係膠化得最緊要

之後都up唔出佢第2球

An official announcement for Alisson is expected to come either today or tomorrow.

He is unlikely to be part of Jurgen Klopp's squad for the pre-season tour of America as he's given time off following his exertions at the World Cup.

Via @LivEchoLFC

季初傷前幾好喎

聯賽好似有打Stoke都有下左腳怒轟衝網
好似16年

“It’s something that I’ll remember my whole life. All my family and friends were really happy for me.”

Moreno on captaining Klopp’s side at Chester: lfc.tv/A5wq

屌米同屌摩都做過利既隊長
奇恥大辱啊

唔係體測完先announcement咩

十點喇，起身啦！

Caprain M
其實啫喱仔單騎闖關次數多佢好多 但大家好似習慣左咁

英國依家十點，起碼等多十幾個鐘先搞掂哂

大家覺得Jelly fifa 19會唔會上到81

la妹😘

今日會體測

robertson 落底多
moreno cut in

明明基達法賓都有2下突破睇下
仲有文尼配合下做波
落返米拿神軒掃蕩反擊咪仲好

紅牛如果落後緊，會叫基達打上一格去做波同入波

好彩佢傷一傷

唔係真係無左件寶

再加上睇世盃fekir真係麻麻地

射得出未

fekir出親都垃圾時間你都睇到佢實力

屌你老母咁𨶙耐

但過唔到

啫喱成功cut in既次數應該有摩成功落底+cut in既次數總和

利撚D數值永遠都係特別低

英超有冇5個勁過佢既左閘

金錢利

去左投靠Winning係咁

講得好！

摩嘅cut in踢法好J啲

雖然球員本身廢

Klopp: “We will be fine at the end. At the moment, I am happy with the squad. Could something still happen? We will see.”

Alisson undergoing his medical today. This deal is the booming statement of intent Kopites have craved. #LFC

年年講完依句都係無, 即係收皮了

We will see=molamola

可否爭返一口氣

ox都冇埋
唔買人用木燒打攻中

明仔基達啦子

但又唔用果下先幣

好似話體測緊

有咩可能歐聯決賽正選都無81
我覺得起碼要82 la

太多暗瘡
要幫佢用a酸
減5m ok!?

買返個攻中
再買一兩個防守嘅
真係金錢足球啦

比我地入過7球
減多7m

又有灰甲
再減5m

英冠都好啦 借佢出去比佢踢多d la

揾到嘅錢應該多過我同你夾埋一世揾到嘅

會唔會其實沙狗攻中

是撚旦啦, 反正都唔會有盃

艾利臣正在進行體測。

Alisson undergoing his medical today. This deal is the booming statement of intent Kopites have craved. #LFC

睇返上季，利可以出席歐聯決賽，都叫做有小小成就，畢竟對上一次有英超隊伍踢歐聯已經係2012年嘅車路士，希望來季有返d運可以攞到其中一項比賽

西咸場波d公開發售飛已經賣晒
有冇巴打可以提議下點做
利申join左會員

求其拎個Fa cup都好丫

hospitality
會比黃牛貴但係多D野搞 (有餐飯, 影下相,etc.)

Last game of the Roy Hodgson era - this was the #LFC team....🤦‍♂️

Reina
G Johnson
Konchesky
Kyrgiakos
Skrtel
Gerrard
Cole
Maxi
Lucas
Torres
Ngog

🤷‍♂️

官網話正常飛已經sold out
入到去可以照買到？

放落英冠某一隊都冇違和感

全盛王子
如果高普教會入到多粒

高普已經帶咗利入三個決賽，來季攞返個冠軍🏆

可以試下問下

今季果兩件作客真係好撚怪
唔怪得D主場賣晒

但主場都冇上年咁靚

所以有新龍幾好
買左shocking pink都唔駛印model

賣曬？歐聯版出咗啦咩

史上最靚之一啦 無得咁比

香港十九官網 非歐聯版得返s
shocking pink 得返xxl

歐聯版好似啱啱有

今年三件都咁柒 買唔落手

正常飛同hospitality分開計
大把有得揀

10號位宜家唔買
1月都好難有球會賣勁嘅10號位

出黎掃蕩

有冇人覺得下季會多返啲4231
用返solanke 搭 f9 咁打

上季季尾個成效都幾大
又可以比球員繼續成長

有無咩都未印嘅剩衫
事關我有多set三寶

無啦 買完個龍就完

Jürgen Klopp will again name two different teams for each half of tonight's pre-season friendly with Blackburn Rovers.

Wijnaldum won’t be risked and Ings is still recovering from a minor ankle injury.

米仔cup波就話因住派膠 比人笑
艾利神cup波就話冷靜 比人跪拜

除左神話 9折 糟糕 尼哥 點會英冠

條女肥少少就厭人又肥又醜
條女靚少少就狗公上身

Georginio Wijnaldum will not be risked due to a minor muscle strain and Danny Ings will again focus on building up his fitness after a minor ankle injury.

Alisson done deal

未？

廢柴做咩都係錯

呢球老實講 係Haugaard廢姐

肥賓都用黃紙算用得好啦
將全隊既供應谷哂比佢

Lulu 君子 大抽 龜頭 廢托 都無違和感咩

係神話 司機 Cole Ngog廢姐
未去到英冠咁差既

神話還好 仲有個百屌緊既lucas仲未成材

Ching個名

We are going to win the fucking league

覺得隊長同廢托慘
有半隊都係廢

Che dog fuck off

仲有毒蛇

嗰陣既王子搵椰子教都用得好啦
有波就餵俾佢 點射都入

搵人key條大白鯊喺後面

Mouse fuck off

Ten years Liverpool fans LM

I will never walk alone

廢托無哂爆發力 50m我覺得超抵賣 不過太遲出tr

如果ali黎到都膠化埋就好笑

個陣一換二其實幾好
不過一個係傷殘

覺得隊波而家差個以前班拿約既角色 記得6 70分和緊/輸緊個時肥賓一定會換佢入黎 好多時都真係改變到戰局

廢托真係用到殘 同卡卡一樣
傷都要死頂照出 單天保至尊

咩住全球身價最高龍門
一有錯就比人無限放大
之後失去信心
無限沉淪

屌你老母JP

做乜

講起後備影響戰果 第一時間諗起獌
遠既就蘇斯克查 科蘭
近少少有馬切達 贊球皇 福仔

80分鐘換老母 都即刻影響戰局

放心，一定會
重點係龍門教練

拖咁耐係咪等緊卡利奧斯接受現實

你仲好講 成季入得1球

由贏變輸

廢中裸照即將流出

無野
等收工 諗起佢段tweet 想屌下

其實鋓仲有冇BUDGET ?

其實佢季初有d作為 作用好過明仔
係唔知點解越踢越柒

你以為真係鋓咩

200m賣沙拿即時有

五年約，今鋪發過豬頭啦

其實準備緊賣文尼
沙狗係黎頂佢

究竟官宣未

前場三子有一個仲未續約 代表咩

Danny Ward set to miss #LFC game with Blackburn tonight - he had been down to start it.

Club in talks with Leicester over a possible transfer. Roma looking at Kasper Schmeichel as Alisson replacement. Goalkeeping merry-go-round!

文尼毒撚乖乖仔，實比拉狗教壞

俾廢中撚足兩季 肯定好唔好受

Monchi has just said of Alisson.

"Alisson is in Liverpool, if everything will be OK, he'll sign" #LFC

幾時簽埋monchichi過黎

希望佢打到正選

由攻變被人攻

李城都算係好歸宿 想睇佢打起

唔知點解覺得之後如果有機會對karius，karius會守死利物浦

佢打到正選咁alisson點算
不過唔係話今晚會俾機會佢咩？

傾轉會唔踢了

到時佢係李城打起 alissson柒咗就揼春

Monchi, #Roma sport director: "Alisson-Liverpool deal will be official soon. They made a world-record bid for a goalkeeper and we decided to sell Alisson". 🔴 #LFC #Liverpool #transfers

姐係下季仲要見到model

果然係友好關係

咪撚玩啦呢件垃圾有人接貨都偷笑啦仲要有正選打

Model想賣都無人要啦

比羅馬賺多D有咩所謂..fsg分紅henry都係分大份

聯賽出alisson 歐聯繼續出吉祥物

英甲級數

冷靜啲

做返model賣波衫算啦

應該12點前有官宣

邊可以咁計 唔用咪比條生路人行
佢咁後生唔通要佢留係度打後備咩

諗起保丹

想問龍門有啲咩傷患係唔買得

其實都唔算後生了 依個年紀黎講佢出場次數算好少下

智障 但垃圾利已經有兩件

唔洗著返褲了

佢走都好，套番800萬。卡膠打後備（只用係聯賽杯），加個青年軍。

腦震盪

會唔會驗到D暗瘡有病毒之後唔簽?

見到大家話想要Fekir既原因破密閘
但係費基點睇都唔似25古果種可以遠射喎

灰甲香港腳

費基亞遠射差
同出黎掃蕩無分別

睇世盃佢好似拎親波都俾對面踢跌

射得未？

英甲都玩唔掂啦，"you're really shit!"

高佬呢

呀大腦返左黎未

沙狗射球

有咩遠射勁既攻中呀其實

erikson

呢個講緊去鍠疤級數

沙狗

認真:

艾力臣 冰島仔(跌晒WATT)

到而家都無宇宙隊買..衰咩?
佢唔差過古

連死球都差晒

衰甩頭髮

可能熱狗有野鍊緊佢春袋

【蝴蝶效應♻️】

利物浦向羅馬要咗艾利臣
羅馬想向李斯特城要舒米高
李斯特幫想搵利物浦要禾特

結論係：今晚對布力般可能無咗禾特踢

介紹古個經理人比佢啦

未來熱有嘅係未來
可能大力就係睇中依樣所以繼續留

你又啱 未來係幾吸引

asensio

想知 Fekir 知道單 deal 告吹係咩心情

大佬呀你唔好咁痴線啦

2球
羅馬嗰球好緊要

今晚齊撐model

屌你唔留ward留個on9!?

J羅

換龍門教練啊

踢得好既希望有球會睇中佢

買isco算啦

#lcfc have agreed a fee with Liverpool for goalkeeper Danny Ward. Coming in as competition for Kasper Schmeichel, not as a replacement. Ward set to meet with Leicester in next 24-48 hours #llfc

WARD 子

我利係咪應該要對fekir負返責任呢 咁樣毀人前途

屌你咩兩舊垃圾就keep ward試都唔試下就要走

俾你咁講一講 今晚又準備出醜

試完變埋垃圾到時就3件清唔走

我軒

ward應該要賣了

邊夠舒米高爭 話哂都奪冠功臣 有加持

證明其他球隊都sickball

簽ward都唔簽Model同米神

ward 值錢過屌卡

去羅馬

似當年雲爺爺買山神咁

Ward子 連機會都無

艾b同Brad Smith都有set buy back clause
ward唔set就正on9

There's reports that #LCFC have agreed a deal with #LFC to sign Danny Ward for a rumoured fee of £12m. The goalkeeper is yet to discuss terms with the club.

車路士好像有興趣

咁都12m
Fsg財技出神入化

踢得兩場都有12m
堂堂世三米佬應該20m起跳

證明ward子唔差

今晚場波幾點？
係咪上網有得睇

未出過場點睇得出佢好

賣Ward之前可唔可以清走我先？

英冠都踢左成年

天價買ali返黎激活屌卡

Klopp expects Henderson & Lovren to miss PL opener. Plus the #LFC boss on forcing his captain to take a holiday and his ‘special agreement’ with Trent AA.

屌卡點解仲有面留係度 決賽失誤之後爆喊扮死狗搏同情 連對英甲球隊都派膠 領隊又公開搵人取代你 佢心理質素真係一流

因為屌卡同米佬冇人肯要

個special agreement 係咩？

BREAKING: Leicester agree £10m fee with Liverpool to sign goalkeeper Danny Ward, according to Sky sources. #SSN

Neil Jones 話12m
SSN就10m

Trent Alexander-Arnold may be given permission to return a week earlier, partly due to the fact he did not play much in Russia, but also because of his age making fatigue less of a concern in the season ahead. (Telegraph)

Klopp: "With Trent I have a special agreement. He wanted to be in earlier as well. As he's very young I said, 'Okay, have two weeks holiday and then we'll speak and see'."

ward走到即係屌米走唔到?

fsg又贏
alisson = 55m加ward

Ward

都要躝

嚟香港嗰時重有個龍
唔記得叫乜

軒今次唔早d返?

平時佢好鍾意話縮短假期

fsg財技呀

Klopp on Henderson: "It was a hard fight to convince him that he needed a holiday. I knew it would happen. On the phone I said 'crazy'. Jordan needs a holiday so that means August 5 he will be back."

屌拿聲賣左米膠卡膠廢摩mkv史獨呢d垃圾先啦
ward做後備龍好過

屌你華仔都有人欣賞
死廢中係要用兩條垃圾

應該唔想軒谷咁盡
下半季簡傷左 軒差唔多打足

可能米卡賣到20m up呢

George 佐治仔

Ward 出去起碼有機會

Jurgen Klopp has warned the increasing demands of international football are putting too much strain on players, saying “we have to collect their bones”.

Via @btsport

Klopp: “I don’t want to get too football political but if they don’t stop with these games – they are now making it the Nations Cup to make it more important – then all these players who played at the World Cup have to go there again.”

Klopp: “We had four players in the (World Cup) semis, which is OK, we can deal with that. Tottenham had nine players in the semis. I have no clue how they will do it. That’s a big challenge. It’s a really tough thing to deal with and in the future we have to change it.”

Klopp: “They play the World Cup, then the Nations Cup, next summer is the final of the Nations Cup, which is really crazy. Everything is now so important in football and we have to collect their bones afterwards, more or less.”

c7>messi

allison =56m

model再賣10m
米賣15m

allison = 31m, 好抵

Ward good luck

Both Burnley and Bournemouth had made enquiries about Danny Ward this summer, but it appears Leicester have won the race, writes @neiljonesgoal

有pope 比高域 舒米高 都想要ward

覺得ward之後會變神龍（尤其對利果時）

大師兄都垃圾

利嘔血嗰時你冇留意姐

Liverpool expect Ben Woodburn to travel with them for their three-game tour of the USA this weekend, despite loan interest from Sheffield United & Norwich. The Reds have also received numerous enquiries from Championship clubs over Ryan Kent, Sheyi Ojo and Pedro Chirivella.

大力臣單deal真係嘔血

點解唔借走木燒

pedro chirivella真係好廢

當年fm14 好妖下

仲話新沙比

新沙比 屌你

係呢個轉會好啲咋

又嬴啦 咁都賣到10M

會唔會聯賽聖卡 歐冠新龍

個期好多新沙比 新君子

再見獲, 咁有10M

歐聯model啦 話曬上屈都歐聯最多cs

廢龍做2號夠用了

卡膠返鄉下啦

係囉冇決賽輸啦都

上年用佢 可能本身已經拎左歐聯

唔關事啦, 冇卡都未必入到final

冇卡未必入到final
不過有卡一定贏唔到final

其實kent同ojo衰乜？

始終打聯賽聖卡有top3龍實力 係杯賽冇啦啦失準

kent 5星skills move ,weak foot

2件都唔突出

我都係咁諗 歐聯單野都未淡化晒 點會有人落bid

唔買前鋒/攻中

Ward 係賣
點解唔借

屌

重借嚟做乜 放過ward啦

Set回購啦好嗎

前年升班，佢無得繼續打已經好慘… 放過人吧

最後比人hijack
車買咗
利用20m 買Pope
Fsg ：用10m + Ward = Pope 正呀喂

高普好L正

放過卡膠同米 ，留ward ok?

咁當 55m 龍 ok la

屌卡同米佬有撚人要咩

賣埋米卡可唔可以當40m

人地掛住啦子又唔比
成個暑假無見

高普好攬聽佢話既球員 為左唔清人唔買人唔奇 睇有咩人走就知仲入唔入人。

所以老母啲超少跑動打法明顯高普係接受

又要屌廢中
明明上年叫人返黎 又話有機會比佢 點知坐足成年

要有個2號龍

上年唔賣比朋友隊已經哂撚左人成年
仲格硬留人真係玩鳩獲

係時候上定面書睇羅馬出post話同垃圾利停止negotiation

老母絕對唔係跑得少
係lag機

其實正路真係留獲清走其餘個2件廢柴
屌米一早講明唔甘心打後備
屌卡就轉行啦

米= 世盃季軍龍
卡= 歐聯亞軍龍

賣走米卡，留獲打盃賽其實幾好

走去死位

你知 我知 李城都知 係得高賊唔知

將之前VVD 道歉文
改日期 同 球員名 又可以用多一次
我覺得下季我會掛住Can 坦克盤球

鬼唔知咩 米卡咁趕客邊有人敢買

世界盃四強入面
有3隊有利嘅人
問：幾多位世界盃冠軍成員係利

橫傳王神丹黎
搵腳forward pass都難

吉野家fb

你見到老母有pass已經好勁

魚拉特

就算冇人買都唔係清走最有潛力個個
而留低2個見哂底既垃圾打後備啦
盃賽出依2件都覺得哂左個位

今晚幾點有波睇？

0245

開波前登deal就唔挨夜了😑

係ig留言到打goalkeeping coach out 係咁俾人del留言

廢話

navas咁正都無人想要

請定聽朝sick leave 啦

其實理解既 球員唔係淨止比賽
平時訓練勤力既 攬都無可口非

卡唔算好差啫, 出迎封單刀好唔錯, 打高位防守一定好過米先
不過嚟到猁就冇人教佢守龍, 加上心理質素真係太太太差, 其實可以留番嚟打下杯仔同做後備嘅
好過嘥錢買後備龍啦

打盃先要心理質數強

Molamola

係會死攬d聽話球員，屌摩條撚屌都有得出，真係講唔通

啲足總杯聯賽杯是鬼但啦

真係低要求

金錢利 金錢利 柒到彈起

隊長

係得利post推得咁快

唔買攻中都平平地買返個後備左翼喇

你吹牙

香港真係好撚痴線
想搵張黃子華三百八 炒撚到千幾二千銀

會唔會太型

我都仲未搵到

成班對住ali劣哂鳩咁

睇左了 笑4左

1. Ali 2. Ward 3. K
幾時輪到K 打盃賽

幾錢

我自己有 屋企人忽然話想睇 先幫手搵
千幾銀真係你買埋我個份 屌你老母

龍門教練躝啦屌

480 有fd子屋企買黎炒 ，但燶左 ，完價放

明明米都有救過利既時候 依家俾人叫嗌清走 橙

可以去黃子華post睇下 ，琴日同一位連登ching原價收左

正子回來了

上星期睇果陣行過八掛問個黃牛狗有無飛，佢開2000蚊780飛

軒仔

黄牛380 開我1400

Newcastle have reportedly made two contract offers to manager Rafa Benitez this summer, but neither has been accepted.

The Newcastle Chronicle say Benitez has turned down a five-year deal and a one-year extension.

He apparently wants "solid pledges on recruitment and wants to make changes to the Academy and Under-23 set-up".

It is also reported that Benitez has told the club he can see himself staying for 10 years if the conditions are right, but "an acceptable blueprint is yet to come his way".

點會燶

我今日上fb問三百八二連 佢開二千六

叫佢留返燒比自己老母啦

我唔係好明我地70m買龍就唔值搞亂個轉會市場
佢地1億買普巴好值
咩邏輯

下星期睇
d黃牛好似平返 有d原價放

不嬲都唔睬班傻鳩
係金錢足球 吹咩

邊到

痴線咁貴！早知放手上嗰兩張 賺返幾千

有咩好同獌嘈
利做咩佢地都有位入架啦

從來無去過公海 班友on99

唔一定俾你set

之前睇新聞見到
同埋fb放飛group都有時有原價飛

garbara 三號龍?

係咁開價架啦 賣一張賺番幾張飛錢 真係好想睇咪人臨開場搏下有冇飛

高普欠了米勞列

羅馬有錢就出手搶Malcom l咪撚比愛狗買到

三號龍是但啦

三號龍俾garbara,跟allison學野

The Roma player did not make a single error that led to a goal in 37 games in the Italian league last season and that, in a nutshell, is why #LFC have pursued the Brazil international so vigorously. By @_pauljoyce

Roma sporting director Monchi confirms “very advanced” talks with Liverpool for Alisson, who will leave for a world record fee.

比阿john教完仲keep唔keep到呀

Danny Ward has gone from Liverpool number 2, to Liverpool number 1, to Liverpool number 3 to possibly Leicester City number 2 in 5 days!

決定買stubhub開咧對韋斯咸場波
有冇手足奶過野？
同埋之前有巴打講，主場對弱隊好大機會即日都買到飛係咪真？

thank you

就算同你講即日去到有可能買到，
山長水遠去到你會唔會博

stubhub上網睇評價都ok

千奇唔好幫襯條香港佬hongkongticketing就得

我買左機票啦
之前join左membership就on99咁以為一定買到

hongkongticketing我十二月先奶過野

體檢未？

官宣啦咩,成班等比人BIN C啦

Done deal未呀冚家剷

希望賣埋屌卡同米 再買個有經驗既後備龍

我利係弱者既救星,唔會金錢足球加

John Achterberg屌你去死啦

dun ff

2017/2018
GK errors leading to goal

1. Petr Cech 6
2. Asmir Begovic 5
2. Hugo Lloris 5
4. Joe Hart 4
5. Jonas Lössl 3
6. Heurelho Gomes 2
6. Fraser Forster 2
6. Orestis Karnezis 2
6. Simon Mignolet 2
6. Jordan Pickford 2

屌卡應該無機會

再下一季等被人清走

今年高普 應該好想係盃賽有突破

好明顯就奪冠壓力啦
再派膠冇冠，位都坐唔穩

有冇艾利臣 對 ddg courtois 數據

Joe hart同屌米應該x2

佢2件撚屌都係打左半季only

條撚樣龍門教練 出年係利就教左十年

番號

因為獌係自己錢自己洗
唔計

挽留米神

成世未踢過1線聯賽的龍

教 世界第一身價龍門

用緊c朗碧咸 的錢

係 adi 夾硬比 100m 獌買普巴
獌是無孤的

呢件係咪落過場踢前鋒

係

個頭好爆

加埋啲so
好似啲中東中佬咁

英國佬依家興

中場件幼幼又係咁的頭

遠射罰球已在陣中

估唔到ward賣到10m

快快手清埋馬膠域呢堆

dklm fsg

10萬咁少？

等4點官宣

10M同12M差唔多啦, 又唔係我袋

仲有一個鍾

忍唔到手課左金比fsg

係我地4點啊

sor 又柒左

有無興趣一齊圍爐?

今晚等官宣

之後又可以比FSG鞭屍

‘It’s time for a new adventure’ - Alisson confirms Roma departure

今晚又0：0

相呢

唔係星期六？

唔訓等官宣

快啦屌 唔想聽到太多暗瘡要彈鐘嘅消息

新連拿

咩普巴唔係愛回家既咩 要錢架

係咪由普巴開始D轉會費變到咁癲？
之前 4 50都已經好貴

應該係 再早幾年係C朗卡卡呢啲球王級先會咁貴

今晚友賽幾點？

普巴將成個市拉高左起碼一倍
以前講緊中遊主力就20m
依家有隻腳都20m起標

on99 人地仲用緊賣阿朗筆錢d息ja
點同你fsg豪駛6 70m
金錢足球可恥

官宣左啦咩 成班J乜鳩

當年 mkv 25m 都已經算幾貴

成間野都換哂人佢都仲可以係度
想必有過人之處

屌其實點解呢一兩年多咗個term叫官宣
好撚難聽
係蝗語定咩嚟
明明以前唔會咁講

比一般龍門教練更廢算唔算過人之處

講慣左？以前點講？

精壇叫法

嗰時老虎個價已經好誇張（中堅黎講）

done deal

不過明明官宣好耐以前已經有

係上年啲足球page先開始用

兩三個鐘前話做緊medical 跟住冇晒聲氣
唔知係fail咗定做緊訪問呢

fekir係咪真係諗都唔洗諗？
0%黎？

yes

Yes

今次應該射得出既..訓醒就有架啦

50% 啦 一係黎一係唔黎

學下沙基利會員個名keep番幾年

Medical done for Alisson and all screens up around Melwood right now for him to complete media photos and sign contract. Possible announcement tonight but with game Vs. Blackburn tomorrow makes sense.

yo
做乜好

幾時1過呀

不了 轉頭過車仔

今年都25 仲幾年

Ox喺舊會傷過一排黎到=未開咧先收咧
廢基喺舊會重傷黎到=唔敢講

前幾日話唔買Allison
Ward 做no.1

友賽可唔可以出黎表演咗先呀

Aliison簽完約繼續度假，icc又要睇卡膠出醜

ward既心理陰影面積大到成個Anfield 未

Lyon announce that captain Nabil Fékir will be presented with the World Cup trophy at their stadium on the 12th August ahead of the 1st Ligue 1 game of the season vs Amiens.

今晚有冇睇

以前叫等波衫相

之後發覺波衫相都是騙人的就開始叫OFFICIAL, 有D叫官宣

有冇D 狼隊or 中下遊汁仲攻中la

叫開登刁

其實拖得咁耐 同突然pull off 都知再冇咩可能再簽
望就望可以簽多一個10號位

Fekir

死心啦 唔會簽10號位嫁啦 瑞士短已經當係

簽埋Alisson我真係心足，比較下上年個轉會

今晚有冇機

可能當基達10號用？ 反正明奴都係會拉後做組織
米拿 基達
法邊奴

又中fsg計

真心覺得keita同邊爐有機解放到lomo
少左要佢hold波 專心係進攻
叫得醒佢個慢靈魂呱

ings 20m
ward 10m
mkv 12m
史獨 12m
anymore？

fsg玩政治好勁
愚民招數

邊隊會肯出ings 20m
佢仲有5m都收貨

origi 10m

希望訓醒登DEAL

簽多個中堅啦屌 上季傷哂無人用

Graeme Souness: “I hear today that Jurgen Klopp is back in for Nabil Fekir.”

由宣佈OX 傷一季已經知唔會再簽人

仲有不滿？

其實好搞笑,張狗傷一季反而唔簽人

F$G 對面知我地唔夠攻中 獅子開大口 今個轉會窗唔係簽中場既好時機

走古簡，傷ox
入短，邊爐， 基達算今年入

即係一換一，但後備深度都未夠
一傷/季尾就仆街

質素擺左係到好難 我都叫半個紐迷
當年佢係紐我都睇唔少 後上射門能力都唔係真係呢到吹到咁勁

Trent Alexander-Arnold could cut short post-World Cup break to put himself in contention for season-opener against West Ham.

Alisson medicals with Liverpool ✅
Contract ✍🏻✔️
Announcement 🔜
#LFC #transfers #Liverpool 🔴

Alisson has passed his Liverpool medical.

唔簽費基亞is fine
唔簽第二個十號先係原罪

球會攝影師

Alisson has passed his medical with Liverpool & has signed his contract as well. Announcement soon. [@FabrizioRomano]

一陣有未呀

想等又怕要到四點

要辛苦佢執相了

射得出未
好眼訓呀

多keita fabino XS keeper
Out Ox Can
點打4線

好期待啲on9 pose影相

可能睇埋友賽先

笑左 真

洗咗2億 同上年季初比 陣容無乜深過
點打4線...

防守好左 前面唔洗入幾球
計落輕鬆D

大家覺得有艾利神 聯賽積分會比用屌卡多幾多分

多keita fabino XS keeper LALALA CLYNE

好活潑

好想見到滿面暗瘡

球會A酸已standby

今年興指鏡頭同拉衫

基達真係好得意

思考次序： -> ->

竟然用得意嚟型容

睇佢食紅牌仲得意

有
反而mkv 好難

BREAKING: Alisson is currently signing his Liverpool contract after completing his medical. (@DiMarzio)

Darren
@DarrenFPhotos
35s35 seconds ago
More
Alisson Medical done. We are waiting for him to arrive at Melwood now.

04:00 official announcement

知道100分收咧後，簽完Alisson 都唔係特別開心

除非有新攻中，否則下季都係破唔到大巴

攻中要入多件之外左閘都要多件幫啫哩仔手，唔想再見到屌摩

100分呢種速度型中場中的確係少有

下季冇盃廢中走係咪真
如果係嘅又唔買攻中廢中走定先都得
到時又星散又要唔知等幾多年先復興

已經冇人講簽個中堅

屌摩踢細杯 米拿踢歐洲賽

五個中堅其實都夠 再加范將軍好似唔使休息咁

佢一傷就好睇 lu

5個中堅有2個係玻璃 1個年紀大

Matip gomez klavan

無咩球隊可以養到六個一隊中堅啦

點解大家咁肯定4點official
分分鐘又壓價簽唔成

利申：9up

L6太勁 一個人carry 唒啫喱 vvd 同taa

Medical ✅
Personal terms ✅
Fee agreed ✅

Contract ✍️🔜

Alisson is nearly a red, says @DiMarzio

Nearly

中堅都起碼仲有幾件揀下，左閘得返屌摩，唔通又要米拿鄧腳

睇嚟今日場波未完場都唔會announce

Nearly 真係 得就得 唔得就唔得
咩叫接近啊

開波前搞掂，大家高高興興睇返場西波啦好嗎

轉會最後一日先宣布

等大家唔洗等fekir

記得model簽完無耐就傷
傷完無耐就柒

點解

一宣布咗全球利迷就轉向fekia
一日唔宣布艾 J艾利神個炮都未射

老虎用心良苦

傷都係佢自己7左

呢段時間等得好辛苦

唔抵幫架喇, 本身佢好好地唔派膠應該都可以打到廢中走佢先會冇正選

隔離車簽左高路雲..便到cls

BREAKING: Allison is ready to sign the contract

快啦，想訓！

DONE DEAL

有MKV

Ward真係用都唔用

lalala打返起既話好大幫助

DEAL未

賣喇喎

mkv is back

次次出announcement 都係4點
連青年軍續約都係4點出

Kent?

woodburn ojo origi solanke
上半場入到波都偷笑

廢中連續兩個暑假都係咁擺Woodburn踢中場中 但佢真係未踢得掂

前面4個幼幼攻力強到

Origi踢翼都唔掂就等收皮

李城竟然賣卡鄭帕入禾達

睇下半場得啦...上半場前面人腳嘔血

應該聽日先官宣啦

前場除左ojo.

slk origi woodburn唔想睇

呢邊🇬🇧班鬼佬都收工啦開始

bin奴好似香港時間4點先官宣

睇來WARD真係收返10M, 本來又話今晚出

仆到去啦

今晚重點應該放返落場friendly

Markovic仲未撚完約...

簽左好多年

有矛link

唔見有可靠source

高路雲勁唔勁？

幾靚仔

真

唔勁

想要世界盃踢起左ge基利舒夫 踢緊維拉利爾

世杯踢落ok 但真係幾靚仔

食完藥好勁

回購舒維爾打攻中

原來莫文蔚 D歌幾好聽

馬高域 馬神

慢慢喜歡你
慢慢的親密

新碟隻慢慢喜歡你好好J

有冇手機link

Same

45定30分 開波？

360有 好似...............

JENG

咁細個就撐垃圾利，大個左一定好硬淨

的波好似的得幾好

揾捷利舒夫打攻中啦

高普時期既利迷子

個仔咁快11歲

遲下上連登見到連登仔 j佢老母 ....

話唔定已經上緊

On9子

金錢球迷

有段時間斷左層，終於多返D新利迷

張瞻係利迷

官宣未

其實我想講

而家嘅70m

向普巴100m done deal前

只係值30-40m左右

有冇人明白呢一點？

sop?

古係屁馬200m done deal前又值幾多

有乜野要明
球員買賣係一盤生意
作為球迷有得J咪J

70-75m

Big names

把聲好似kay

訓先 等唔到撻訂

本身ward升做2nd龍咪幾好 係廢中要死攬K ward先焗住要走

Alisson Becker has passed his medical and is effectively a Liverpool player. An official announcement could be made tonight but may run into tomorrow. He will then carry on his holiday in Italy.

唔通張繼聰係利撚

出去做正選啦...

快啦

待笑

留意到威爾斯 3 W 幾乎收晒皮咁濟

十九摩斯

話時話 健牌呢？

希望K舒真係走 去到李城企穩正選啦

12m

啦啦啦個頭 遠睇成個燃堂咁

輸12M?

力子控個波都控到九杖遠

米7唔入

米拿炒12m

炒咗

6 分鐘就有得笑

救得靚

中間攞到個波九樓咁高
邊個黎

比人捉到路

打緊啲乜

高普隔離果個咩教練

啦子如果傷少啲應該幾好用

自己傳俾自己

Ojo

First Name: John

Surname: Achterberg

Job Title: First-team goalkeeping coach

Joined: 2009

origi而家仲廢過solanke 唔知佢咩事

Diu

.reddit 無哂link

比人㩒住diu

係
傳控都唔得

上面有巴打share左

老屎忽 唔怪得趕唔走啦

俾人禁住黎踢

好似唔多對路咁

咁多青年軍

記得馬高域有下都係咁
之後俾人直紅

今年唔知邊個熱身賽之王

覺得卡好慘
一拎波就畀人笑

馬貼啲長傳好勁

我反而好期待佢下一次會點派膠法

等下半場算9數-...-

上半場呢班咁ge前線..踢成咁好合理..

仆街趕走石內卜上位

力治唔好借啦 直頭賣走佢算啦

石內卜唔係自己大想頭想去阿咩？

matip 做乜係咁鳩傳

捱得過就會成長

條手機link睇唔到

法甲最差11人真係唔係流...巴士阿衣都勁過佢好多了..

都唔知踼mud 春， 成日回後猜

好似上季德甲最差陣客都有佢份

係德法11人

手機link

要留下力，下星期又三場

好撚悶，冇攻勢可言

slk同origi爭波踢

爭緊位呀

明明唔係比力子

啦子

iphone load唔到

O力子究竟果陣點樣搶贏正選

Karius 好受歡迎

訓算

我都係iphone ,你試下用safari開

對面啲組織重好睇

下半場先戲玉

ｄｉｕ moreno...shit deffence

係囉都睇左一半，唔差在啦

聽朝要做港奴

二隊＝英冠水平

利買完人又再輸球員深度

唉 下季又係爭前四架啦

屌摩都係算啦
一推就過，被人過咗就落剷

原來利轉左著白衫 禁撚住紅衫果隊打

感動既係屌摩一樣咁廢

高普都第四季，冇咩特別期望

matip咁嘅態 老虎個正選位好穩

唉 一傷就廢撚哂

lallana matip

希望ox會生性

岩岩傷好 比d時間啦

前面好撚廢啊 快啲下半場啦好嗎

EXCLUSIVE: Picture of Alisson leaving Liverpool airport. More on @SkySportsNews now.

咁撚肥既塊面

有冇人麻麻地對襪條白間 高返啲會好啲

假圖 無暗瘡

仲有半個鐘就 ...

會唔會有波踢唔宣布

對鞋唔係白色就冇事

攻唔入

死都入唔到..

ＬＡＬＡ．．．hit the bar

佳尼傳去邊

我係用safari呀 不斷loading 冇畫面

對家4打2都唔識把握

下半場即出 3 8 15ok?

有無用Adblock個啲

唉 冇攻中既利 都係爭前四吧

上季古天奴半季都入七球 又有簡射下波

利今季中場一定廢哂

得基達box to box有撚用咩

失望

D杯賽早D出局好過

班二隊前線好似平時睇日乙果啲系波水準

就係冇

雞翼會唔會去美國？

終於明咩叫英冠都踢唔掂

快d提前操練啦！

有冇既link分享
岩岩睇兩條都睇睇下冇左

半場個人睇法
屌摩 一貫咁廢
佳尼要再攞狀態
奧力子賣啦 搵個英甲都可能踢得好過佢
Ojo 腳腳波都要拖456腳
木燒都係麻麻

米拿好似踢緊防中位
啦子好Sharp

一開波已經話前面幾個冇眼睇,..得米拿啦會正常D...

其餘幾個踢英冠啦..

除左啦好似冇人識踢波咁

幼幼好似Wilson高班d

中場 基達 邊no la子啦

我軒呢

我指下半。。

Mohamed Salah, Sadio Mané and Marko Grujic will begin pre-season training at Melwood on Friday morning. (@LFC)

Salah, Mané and Grujic will undergo a day of testing before flying out on Saturday with the rest of their teammates for the Reds’ tour of the United States.

啦子今次個髮型真係唔得

Wa diu mkv有得踢

簽多個十號位得唔得

我諗呢場應該係最後一場咁玩

下一場會比正選操下

下!!!!
原來馬高域仲未走架??

換淨model

2nd half team:

Karius; Gomez, Phillips, Van Dijk, Robertson; Keita, Fabinho, Jones; Camacho, Sturridge, Markovic.

mkv last lfc game?

下半場睇大清 甘馬曹 馬鳩唔好阻住人踢波

去邊?

acesteam 好lag,
有無其他link??

Mkv

where is masterson?

E渣去左邊今年

跟謝四

我屌你老母lfctv睇唔撚到

probably won't make it to usa training camp squad

史毒

又射出界

清貨都要俾人睇下板啦

鬼腳屎獨

硬係差一腳

暫時幾勤力

屎獨

大師兄

基達

S15

ＷＨＡＴ．．．．左腳都飛機

K8

想點
基達交到咁靚
你龍都唔中

?!大師兄？

好耐無見過直線

大師兄就算啦 我寧願比機會京斯 起碼無咁大

屌你 S15 人地比到咁靚都唔入

佢唔傷先算

mkv 雪到硬哂都叫搶到下波 算係咁

4點啦 宣未

等場波踢完

new signing?!

轉型攻中

bye karius

換走卡膠了

巴西幫又強大了

新一季繼續勝利11人

Mkv.......goal

馬高域goal~

肥馬跑得郁

竟然係mkv

s15 pass..MKV goal

大清加MKV

40M鎊引援

燈到

渣哥

waaaaaa mkv!!!

法邊爐暫時幾好J

要靠mkv

其實射得唔係好靚

後備龍勁過卡

三年不鳴 一鳴驚人

龍門問題

中龍已經好勁

好過大清2下生蟲腳先

各位買家 可以開價了

mkv stay

mkv

踢10 號位

大清please stay!

留低做sub

嚟緊條中場線好令人期待

Mkv越踢越有 屌你

我反而係屌緊d笑利記金錢足球嘅人

最已陣 mkv

mkv 話晒都係曾經既fm妖人黎

唔係冇得跟去美國？

我反而好享受

14-15個年踢過

重有約，恐怕都賣唔走啦

左光速飛翼 右完美飛翼

大清肯打sub就好了

Curtis Jones幾好波 .....

根本mkv就係廢中plan a

有預感大清同基達兩個會好fd

傷多過踼ｌａ

幾場熱身賽都表現得幾sharp

都冇得佢唔肯啦 正路前面三個唔會拆
除非佢改打10號位仲要冇傷

佢一定留係到，上年借去西布朗都咁，今年應該借唔出

keita真係正

Fsg: MKV>費基

唔買fekir了

係咪中場果個 好似好過木燒

夾啲咩人

史獨之前做訪問講過佢成日撩基達講笑話